明珠台播史泰隆轟天猛將二

無人睇？

有李連杰

布斯韋利士

個個去哂睇金像獎

我睇呢套

好睇

唔睇啦

對香港電影無興趣

小圈子得來又 老定既

多謝支持

不過唔cap圖了

太多

中式外賣

睇緊

殺左邊個

咁靚仔既

呢套野講史泰龍復仇

但好多位比人入到

阿諾舒華做奸角但唔洗打

有乜理由件女唔捉埋去先

羅渣士

爭仔?

最1好1睇係拳拳到肉又有槍呀炮呀

咩鐵甲奇俠個啲1太多cg 太假了

sorry,原來叫羅禮士

I'm Back

I will be Back..

唔緊要啦1

根住係味打大佬

史泰龍同人1隻抽

打緊啦

睇佢3 個企喺一齊已經夠